有無人見到香港咁好心酸

人民對立 政府高層坐享其成
黑社會出黎搞事 黑警當道

個種心酸同唏噓 啞子吃黃蓮
真係好心痛 有無人明

好多人都冇諗過會係去到咁既局面
我地一齊面對 一齊撐落去